睇完方大同新MV ，證明毒撚肯打扮下都係有救既

型左